屌，邊條能樣第一個去酒樓要自己洗杯洗碗洗快子

攪到我唔洗好sie底
老闆又唔駛洗

叫返個灌湯餃食住等

即係見到杯碗筷子匙有油跡同上一手既餸跡口水跡都唔準洗?

灌湯餃個罐未洗架,咪又係咁食

依家湯浸餃就有

係想講我出街食飯, 清潔衛生係老闆責任
你食法國餐會唔會用avian洗刀义同碟

酒樓應該要洗乾淨啦
不過乾淨我都會洗 情趣嚟

習慣變自然

其實唔係壞事 當一種儀式
不過唔代表酒樓可以hea洗

你去旅行會唔會洗

據聞呢個儀式係由大排檔傳過黎，要講就要由日軍侵華時期既難民潮講起

食日本菜會自已摺筷子架

我以為SARS

有人想知再講

無